社交恐懼既各位點社交

冇社交

有時真係唔想對人

搵同自己興趣、性格差唔多既人交流

慢慢克服

唔搞囉
生存到就算

都冇乜社交
同好熟既朋友都係幾個月先見一次
仲要見親面都覺得自己係累贅 覺得煩到人

唔好當同人講緊野
當佢地係先進啲嘅ai

無

sounds good

根本唔會揾到

搵一份要係咁見客既工 瘋狂迫自己講嘢

0社交
今星期無人約

幾星期
我幾年

咁誇張

歡迎tg吹水架

就10年

出街長期拎住電話
一緊張就係咁扮野碌碌碌
不過如非必要都唔會同人出街

自己戴耳機唔理人

利申：好享受

唔社交

傾計唔敢望人隻眼時，
會望人個鼻，一般會錯覺你望佢對眼

冇話題時講下天氣 眼前所見到既野

唔想夾硬講野時就扮忙摷袋

驚人覺得自己冇禮貌，對唔熟既人 環境 會成日笑 唔該前唔該後

其實都只係掩飾自己既內向

然後因為不斷做自己唔想做既野
導致抑鬱

老套啲講句
Be yourself
我知環境促成冇咁易
但勉強自己有幾辛苦得你自己知
唔好因為人地覺得你要點就勉強自己
自己諗下有咩係真係
正所謂 質性自然，非矯厲所得